身為利迷, 諗起仲有幾日就可以笑鳩獌狗同熱狗四大皆空, 真係訓唔著~

身為利迷, 諗起仲有幾日就可以笑鳩獌狗同熱狗四大皆空, 真係訓唔著~

又燈 己經燈到鷹隊重建

鷹隊有no.3 pick

等左十年有多 下年先燈到利狗降班ok?

要笑拎亞軍都笑得架啦 Selling Club入到歐聯決賽 相反有隊洗咁多億盃皮都hi唔到

食屎啦支那狗

樓豬做fyp點止做一年呀

今年賤種真係特別鳩
比佢好彩走線入決賽
如果唔係巴塞好大機會三冠送小白
27捧利希望決賽利大大力屌柒賤種
屌到佢地永不超生

Hawks

樓豬訓左就唔好再起身啦

做左七八年fyp

woooow really?